[skype grp] 一齊學英文啦喂

各位有興趣學/練習英文嘅巴絲歡迎入Skype group

不定期會開audio call 可以吹下水又搵人講下英文
英文係要講多寫多先有進步，唔好怕羞就ok

added

Lau Ming

劉明

push

Lauming

LM

Morning push

push
㩒link正接加入

pash

Pa

Pak